12隻恐龍 一個秘密組織誕生

二十個黨員 潛伏各大城鎮

好好笑啊樓主

Thanks

真係好笑 笑你on9

屌你咩 我諗左成晚

咁你要努力啦 下次會更好

你覺得點樣可以有人理？

首先你要自信d 開個好d既標題

屌